【徵雪友】9/12-14/12 二世古徵雪友（男）

有冇師兄有興趣share雙人房一齊滑？ 老婆因公務不能成行，我訂了 Hilton Niseko Village 9-14/12 住5晚包早，房費$3531/pax ，會提供訂房證明。 此刻已經冇連續5晚房訂，雙人房一晚都要過萬一間。 此旅程還有兩位男性朋友一同出發。 有興趣請回。
Ski-in ski-out 酒店 Hilton Niseko Village

有ky?

PS 我哋三個都係Snowboarder， 不過skier 不拘，甚至打算自己玩都冇問題，但求share房。

冇。 正常性傾向。